[突發]旺角遊行攻略

中途點行唔到我管
但係終點係櫻桃街就好玩了
隔嚟最近嘅商場係奧海城
奧海城最大嘅特點，就係佢好撚大，而且四通八達
奧海城有三期，無論點都有路走佬
詳情睇圖

推呀

推

奧海城三期，好多住戶都係大陸有錢人，平時行商場都聽到普通話

聽日千祈唔好入奧海城呀

四通八達好易盪失路

自推

圓方附近好玩d囉

唔好行錯去港灣豪庭果邊間 狗竇

過海去借維園場，有無得諗？

我個fd係习總，話聽日岀老解

奧海城奶共㗎 入面仲要有好cam 如果要入去記得包實啲

南昌就 分分鐘仲衰過旺角，除非target喺公路

1

83本身係唔批 點解又突發係今晚會俾你上訴成功? 但條路又咁on9?

明顯係見今晚勢色唔對 想係85前黎多次大搜捕

人一定勁多 條路咁短咁窄 一定會企出街

跟住劇本又會重演 叫你走 即刻咬人 根本無得走 各位行街前三思

85前不能出任何叉錯 呢一步係兩個月至今最重要

下一個check point就係91美國加稅

之後就到10 1修改法案

老尖呀

公園圍欄多入口少 小心